﻿;В макете задается приоритет проведения документов
;чем больше номер приоритета, тем позже будет проведен документ данного типа
;если документ не указан, то у него считается приоритет 0 - то есть проведение в первую очередь